禮志兄高抬貴手pls

幫樓主打call擊退病毒

貓貓同你同一班機返

貓貓唔鍾意搭交通工具，佢鍾意爬渠

我代你笑佢四眼喇

幫賓哥推

佢爬渠入緊

原來真係你

2🅿️哥

識我真人唔好爆

我甩左p了，個名留返個emoji

呢個係你成日25嘅下場

我希望樓主仆街全家產

父哥係我哥哥

照收皮囉，咩啊